\begin{frame}
  \frametitle{Funktionsweise einer LCD-Einheit \only<handout>{\cite{gross}}}
  \begin{columns}
    \column{.4\textwidth}
      \includegraphics[scale=0.44]{build/graphic/lcd.pdf}
      \captionof{figure}{LCD-Einheit \cite{gross}}
    \column{.6\textwidth}
      \includegraphics[scale=.99]{graphic/lc_cell_on-off.jpg}
      \captionof{figure}{Schematik einer LCD-Zelle \cite{CMMPE}}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item Glasplatten mit leitfähigem Indium-Zinn-Oxid
    \item Moleküle richten sich bei den Platten parallel zu diesen aus
    \item chirale Struktur $\rightarrow$ Licht folgt dieser
    \item elektrisches Feld: Ausrichtung der Moleküle, so dass Polarisation nicht verändert
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Infrarotvisualisierung, Thermometer \only<handout>{\cite{infrared}}}
  \begin{columns}
    \column{.48\textwidth}
      \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.44]{build/graphic/thermo_pitch.pdf}
        \captionof{figure}{Ganghöhe \cite{infrared}}
      \end{center}
      \begin{itemize}
        \item Chirale Nematik \\ $\Rightarrow$ Bragg-artige Streuung
        \item Ganghöhe temperaturabhängig
      \end{itemize}
    \column{.52\textwidth}
      \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.38]{build/graphic/thermometer.pdf}
        \captionof{figure}{Thermometer \cite{infrared}}
        \includegraphics[scale=0.33]{build/graphic/infrared_hand.pdf}
        \captionof{figure}{Infrarotkamera \cite{infrared}}
      \end{center}
  \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}
  \frametitle{Flüssige Ferromagneten aus Flüssigkristallen \only<handout>{\cite{magnet}}}
  \begin{columns}
    \column{.6\textwidth}
      \includegraphics[scale=0.53]{build/graphic/liq_ferro.pdf}
      \captionof{figure}{Flüssiger Ferromagnet \cite{magnet}}
    \column{.4\textwidth}
      \begin{itemize}
        \item System aus magnetischen Barium Hexaferit-Plättchen, einer Nematik und Seife
      \end{itemize}
  \end{columns}
  \begin{itemize}
    \item magnetisches Moment ist Normalenvektor des Plättchens \\
      $\Rightarrow$ Feldauslöschung unwahrscheinlich
    \item Plättchen beschichtet \\ $\Rightarrow$ Direktor der Nematik senkrecht auf Plättchen
    \item[$\Rightarrow$] Opto-magnetische Anwendungen
  \end{itemize}
\end{frame}
